[匯豐+IT] HSBC / Microsoft Industrial Placement

The programme is 12-months in duration and commences in June 2018, with participants located in China (Guangzhou), Hong Kong and India (Pune – HSBC and Hyderabad – Microsoft). The placement comprises of two, six-month rotations where you will gain solid AI experience from Microsoft and solve real business challenges, as well as engage in AI projects that will bring efficiencies to HSBC, and be at the forefront of AI showcases for the bank.

Working at Microsoft

The placement at Microsoft will provide you exposure and hands-on experience in developing bots using recent Microsoft Artificial Intelligence technology. Your first month will comprise of extensive formal training in Hyderabad, India on Microsoft’s campus, in areas such as big data and artificial intelligence technologies that will help you get started on your day-to-day work as well as projects. After your training, you’ll work on two projects: 1) optimising algorithmic trading, and 2) video analytics and computer vision.

Working at HSBC

The placement at HSBC will provide you exposure and hands-on experience in our Global Banking and Markets business, working with algorithmic trading technology. You will work with our traders and develop and support the algorithmic trading systems for Equities, providing low latency equity expertise. You’ll be trained in Unix, SQL, MongoDB, Python and algorithmic trading principles as part of your ongoing learning, along with other development opportunities.

Applications are currently open on close on Sunday 3 December 2017, with offers made to successful applicants in early February 2018.

伏

報咗

巴打係master學生

點解條link死咗

要返印度？

畢咗業lu

畢左業仲報industrial placement?

無話一定要學生先報得

有participant來自印度

係wo 自己上hsbc search啦

屌 真係，自膠

但係上面又話係 Cyberport...究竟係唔係真係要返印度

香港啊

利申：報左